訓左無睇 阿古路入左幾多球

如果對中下游都入唔到波，洗唔洗過李城一齊降班？

入左一球

計左og